有冇樓上書店介紹？

唔話你知

旺角幾撚多

建興樓上幾間都係

好多都執撚晒

有好野唔益人

旺角總統 博雅
唔知執未 老闆入書算有品味

依家連page one都執埋
冇地方打書釘

序言

有上過去 不過冇乜小說